你哋知唔知你哋嘅父母喺點樣走埋一齊？

我啊爸啊媽一齊咗已經差唔多四十幾年
記得我媽咪話嗰陣娘家係開酒樓
細個嗰陣會落去幫我公公手賣點心

媽咪同我講 嗰陣有條花𡃁日日落去食燒賣撩佢講嘢
本身我媽咪喺一個比較內向嘅人
但因為嗰陣佢好迷戀劉德華 又覺得呢條友有啲似佢
就係咁樣比咗個機會我啊爸 最後一齊咗 直到依家
簡單而美好
你地又知唔知自己父母嘅愛情故事？

利申 無我啊爸以前嘅相

證明女人都係睇樣

大部份人都係睇樣先㗎啦 第一印象好重要係正常嘅事嚟

喺乜春呀

唔知幾時我先會遇到一個迷戀八兩金既女人

咁佢都曾經結過婚嘅...

因為佢有錢 我無。。窮到底褲都穿燶

向陌生人搭訕係靚仔專用方法，小朋友唔好係屋企亂試

一開始成班friend約出嚟玩,最後佢兩人咪係埋一齊
點知後來就有咗我呢條毒撚

識左40年
咁樓主幾歲

咁我只能講....加油

兩歲

哈哈，其實做男仔主動好緊要嘅

緣份就係咁奇妙